[尋game]有冇人記得以前細個玩過一隻動作版機戰。

係出嚮playstation上面。
唔係Another century episode 。
我記得可以用翼霸, 斷空我, Wing Gundam。
雖然係3D。但係冇得飛冇得盛。淨係可以打其他機同埋出技。有冇人有印象?

Ps2果隻

印象中係playstation

スーパーロボット大戦Scramble Commander?
不過係PS2

Real robot regiment?

有你講嗰d機，固定視點動作，有迴避無飛有大技

同埋呢隻係ps2

你岩

我係記錯左係PS。自

呢隻好玩呀，細個好迷

幾正架。
以當年的質素來講算係咁。

RRR 有好撚多機用 仲可以雙打 好撚正